{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048998",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "삼백한우뜰"
    },
    "text": "一韓国牛浮上した国内産韓牛雌牛ユッケ専門店で高品質の生肉を販売します。売場は広い駐車場と団体席を備えており、便利な利用が可能です。運営時間は毎日11:30から21:30までで、材料の準備時間は15時から17時までです。注文締切の時間は、お昼にはPM2:00、夕方にはPM8:30までと設定されています。日曜日は休みです。店の位置は尚州市民運動場の正門で、聞慶(ムンギョン)方向に300mに位置しており、一クレーンの横、周王山のサムゲタンの迎え側にあります。メニューには韓牛ユッケ刺身の冷たいスープ、韓国牛の蜂蜜のユッケ(牛刺し)、チァドルバックが、韓国牛のユッケビビンバ、束焼き(トクカルビ)、陸ビチャドル定食など多様なメニューを提供します。韓牛ユッケ刺身の冷たいスープは13,000ウォン、韓牛蜂蜜ユッケは、25,000ウォン、霜降りヒレは15,000ウォン、韓国牛のユッケビビンバは11,000ウォン、ムンチ焼き(トクカルビ)は12,000ウォン、ユッビともばら定食は24,000ウォンです。ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この店の営業時間は毎日11:30から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "注文締切の時間は何時までですか？",
            "answer": "お昼にはPM2:00、夕方にはPM8:30まで注文を受け付けています。"
        },
        {
            "question": "店の位置はどこですか？",
            "answer": "店の位置は尚州市民運動場の正門から聞慶方向に300mに位置しています。一クレーンの横、周王山のサムゲタンの迎え側にあります。"
        },
        {
            "question": "この店のメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "この店のメニューには韓牛ユッケ刺身の冷たいスープ、韓国牛の蜂蜜のユッケ(牛刺し)、チァドルバック、韓国牛のユッケビビンバ、束焼き(トクカルビ)、陸ビチャドル定食など多様なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "韓牛ユッケ刺身の冷たいスープの値段はいくらですか？",
            "answer": "韓牛ユッケ刺身の冷たいスープは13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓牛蜂蜜ユッケの値段はいくらですか？",
            "answer": "韓牛蜂蜜ユッケの値段は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "霜降りヒレの値段はいくらですか？",
            "answer": "霜降りヒレの値段は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓国牛のユッケビビンバの値段はいくらですか？",
            "answer": "韓国牛のユッケビビンバの値段は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ムンチ焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "ムンチ焼きの値段は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ユッビともばら定食の値段はいくらですか？",
            "answer": "ユッビともばら定食の値段は24,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 336,
        "QA": 404
    }
}